覺唔覺得唔俾人係港鐵食野好濕尻？

屌你成班香港人趕住翻工翻學 係港鐵食個飽就即刻聽到廣播同你講 「入閘後車箱內嚴禁飲食」 dllm我夠知唔食得啦 唔整污糟你架車咪得囉 依家我食個飽咋喎 屌你又唔係食杯麵

屌你老母你啲包碎呀

覺
想係地鐵打邊爐

燒野食

香港最多就係大陸閪 你想架車個地下痴立立咪俾食野囉

係個口度

覺
紅綠燈都係濕鳩，衝紅燈唔比車撞到咪得囉
邊個幫你執麵包碎

有咩問題，香港人又唔係自律
順帶一提 係入閘後 唔係車廂先唔比食

飲水 食香口膠點計？

我淨係覺得連水都唔俾飲真係好撚過份

然而入閘內外都好多賣野食 買完又無得食

到時比你食野成地碎又屌

睇下美國subway就知，因為佢地比人食野e加周圍都係老鼠

成蟲：中國人需要管的
香港人一樣